下次圍堵警察，不要說黑社會，試著說:

下次圍堵警察，不要說黑社會，試著說:
《警察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》
《警察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》
同我背左佢!

法律界人仕話當警察用棍亂咁扑人，過份使用武力的時候，已經係濫權，已經違反警例，喪失警察資格。由其是無委任証，難以証明出勤中定休班私攞槍出街打刧/殺人，好似徐步高咁。
佢變成一個嫌疑犯，加上這罪犯有武器，市民保護自己，用武力制服以防佢取槍開槍，自衛殺人，咩都可以打得甩，未必有咩罪，所以大家無畏無懼，講完宣言可以出手保衛自己。

//【律師之言】
大律師陸偉雄表示，法律上自衞是合法的辯護理由，若證實有人因自衞而殺人或傷人，均不會構成刑事罪行。//

推左先

《黑察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》

*黑警

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

大家記得背呀，講完就可以郁手㗎啦。

而家我哋有美國撐腰呀，係時候攞返個主動權!
橫掂黑警係咪都拉人㗎啦。冇成本下《自衞保護》下自己先走到啦。
其他人就之後同佢理論，俾勇武走啦！

代朋友講。